有冇人夠安歷卡勁？

佢踢過好多支大球會，上至五大聯賽（阿仙奴、曼城
車路士，利物浦，PSG，皇馬，祖記），下至中超，土超。
真係諗唔到有邊個夠佢多

其實佢有咩咁勁，我對佢最有印象係踢車仔嗰段時間

伊巴，莫拉達

踢過好多支大球會

最有印象係比韋拉鞭打

曼城年代好鍾意佢，yahoo 經理人幫我執左好多分

就係唔知佢有乜野勁但總係交到貨入到波

佢netflix套紀錄片幾好睇

阿仙奴大乜撚野球會

佢踢個陣真係大

亨利頂到佢個位....

咁曼城個陣呢

韋利囉

佢d走位勁到hihi
最後一腳世界級

勁在乜都有啲
速度、身位、走位、射術、頭鎚
基本上一個教練要佢做既都做到
係有啲性格
應該麻煩自大撚一個

安歷卡：全是誤解

保頓同西布朗都踢過

有冇韋拉鞭打塊面?

雲加話初初買亨利係擺左邊幫安歷卡
完全唔係諗住頂佢
點知錯有錯著發掘咗中鋒位
跟住第二年簽埋皮里斯去頂亨利個左路位同埋奧華馬斯
真係幾好彩

配合能力唔強
呢個係佢同亨利最大分別

保頓果時最勁
佢同迪奧夫

佢係贏緊果時會入多兩三球
但旨意佢打破僵局/追番就

仲諗住紀錄片會再講呢件事

心理質素應該都爭少少
車仔歐聯決賽佢最後一射
見到佢個樣都知會唔入

其實點解會去左保頓